維園又好 深水埗又好

要人呀

出嚟呀

去邊邊都好 出咗嚟先呀

Ssp!

真係好少人吖
成日話前線點點點
今日和理非時段又唔出黎

係咪十萬人移左民

三點喇 球場都未企滿

我想講深水埗如果有咩事要轉場可以考慮轉去尖沙咀清真寺 今日回教大日子黎 雖然佢地一朝早就已經拜左神 不過呢d 日子如果比班狗放吹淚彈攻入清真寺就大煲

開始多人

幾多人都唔夠呀

現場手足帶返口罩 附近天台好多人影相

推

咪去北角送頭，要玩就去中西區玩中資！

人多就安全㗎喇

出咗嚟先

深水埗無人啦
快啲黎